有無人記得一隻圍圈坐既遊戲

記得細個時候玩過一個團體遊戲
大概係一班人圍住坐埋一齊合埋眼
之後有個人(A) 係圈出面行
行一陣A會放低一樣野係其中一個坐低既人後面(B)
B聽到就要即刻起身捉A
好似係咁但又好似有d地方miss左
有無爸打記得本身規則係咩

香城online

糖黐豆

好似叫拋毛巾？
唔洗合埋眼
A放低之後要跑一圈坐返B個位

應該係呢個名啦

之後不停重覆? 好似有d膠

細個係玩埋啲膠game 嫁啦
跑黎跑去 先係小學雞
通常輸左3次要罰

係咪咩都市傳說恐怖驚

A兜個圈冇俾B捉到就可以坐返落B個位度
之後由B繼續放野喺人哋後邊
呢個超好玩好多年冇玩過

大風吹？